# BrazoReductores

## Summary/Descripción

Parts to build a robot arm, which works with 2 generic "yellow" gear motors, requires additional screws for assembly

Piezas para construir un brazo robot, el cual funciona con 2 motores reductores "amarillos" genéricos, necesita de tornillos adicionales para ser ensamblado




